有無physical sales?

想問2年最平做到幾多想響公司附近做

150蚊左右，小心唔好比sales呃

Sales呃你冇用
咁請sales黎做咩

請sales 黎呃你話sales 無呃你

有冇sales提供，搵唔到呢個價

I think the staff at Go-Ji are more professional. They don’t sell their members personal training sessions as aggressively. They’re more polite to customers and have been taught how to communicate and maintain relationship with customers. Good customer service is the crucial factor in the success of the gym.